第一次約到女神出街, 睇子夜場食甜品

點先知佢想唔想要?

要唔要同你食糖水？

no
上房除衫纏綿接吻同性交

你俾錢佢咪得囉
3萬蚊過夜，你女神雞嚟!

你照直問佢想唔想“上房除衫纏綿接吻同性交"，佢答“好“代表想

我有啲口疾
咁長驚講出來疾疾下壞mood

咁問佢 「扑唔扑野 」